仲同緊警犬拍拖ge巴打絲打 你地諗住幾時散

不如你地約個時間集體分手

利申：我女友係個熱血黃絲

pish

推

Push